###### 玩转金刚梯>金刚字典>

### 问：可用短命邮箱注册吗？
答：不可。
- 用短命邮箱在[ 金刚网 ](/kksitecn.md)注册[ 金刚账户 ](/kkaccount.md)的行为是违约行为
- 用短命邮箱在[ 金刚网 ](/kksitecn.md)若注册成功，所获：
  - [ 金刚账户 ](/kkaccount.md)将被立即注销
  - [ 金刚号 ](/kkid.md)将被立即注销
  - [ 积分 ](/kkpoint.md)将被立即收回
- 在不久的将来，用短命邮箱在[ 金刚网 ](/kksitecn.md)注册将被彻底杜绝，无法注册成功


#### 返回到
- [玩转金刚梯](/LadderFree/A.md)
- [金刚字典](/LadderFree/kkDictionary/KKDictionary.md)



